南韓今確診病例激增100宗 累計204宗

當局將大邱市和慶北清道郡，劃為疫情重點管理區，近百人與大邱教會的確診個案有關，早前一名被稱為「超級傳播者」的61歲女性，因參與新天地教大邱教會聚會，令多名教友染病，令大邱市一夜間成為疫情重災區。教會宣布關閉全國74個教會，呼籲信徒在網上參與禮拜。

慶尚北道一間醫院出現集體感染，多人懷疑出席醫院一個葬禮時受到感染，5人是護士，是南韓首次出現醫護人員集體感染。防疫部門已封鎖醫院部分設施，並對六百多醫護人員和患者進行病毒檢測，據悉南韓首宗死亡個案亦是發生在上述醫院。

另外，有3宗病例在軍隊出現，他們早前曾到大邱休假，國防部下令從星期六開始，限制官兵外出休假、外宿和探視，軍方同時會對曾到大邱和慶尚北道休假的官兵進行調查。

南韓政府宣布，首爾禁止在光化門廣場、首爾廣場和清溪廣場舉行集會，防止疫情擴散。

泡菜 係咪想超越 鑽石公主

邪教徒聚會

睇下北泡幾撚醒目

超中趕日

崇韓撚登爆自己祖國

超日趕支呀

食泡菜，唔驚！